吳克儉 > 蔡若蓮 , 幾時到楊潤雄?

唔關佢事
林鄭搵佢頂住個位，如果唔係而家做緊局長嘅就會係蔡若蓮喇

林鄭搵佢 = 一定要做?

咁你係咪想嗰個女人做吖

楊潤雄佢本身有無咩問題先?
無既話就睇下佢黎緊既表現啦